[警告]中共近日高調屌英國叫佢唔好俾香港人走，對香港人黎講係危險警號

中共係想要香港d錢
而香港d錢係香港手上
所以中共係想要香港同馴化既香港人（好似澳門人咁）
香港人走晒中共就乜都無晒，無左香港依個金蛋又搶唔到錢
所以而家睇中共近日高調唔俾香港人走，中共今日打後肯定會威逼利誘逼英國唔好搞BNO平權
希望英國頂著唔跪，唔係香港人就小左一道重要逃生門
而家香港人處境真係幾危險下，睇黎中共搞咁多野唔係想留島不留人趕香港人走，中共唔想香港人走但大力打壓香港人有d似對西藏同新疆咁搞滅絕既傾向
怪唔得美國佬突然高調話要救香港人

如果佢真係想留島不留人，照計應該會講「中國有14億人，唔怕你英國拉人走」之類

恐怖

會唔會即刻cut晒航班唔比你走?

佢應該怕香港人有後路彈出彈入抗爭?

佢咁講連底牌都比人知埋

佢今次要爆自己底牌
因為英美今次真出手，英國救人，美國出手，直接影響到中共勢力

希望中國唔好縮沙

到時一係撤僑，一係打熱戰

689話拎咗BNO歸英，可能會無咗中國藉，聽完覺得幾吸引

生金蛋嘅雞又要攞黎食又要繼續生金蛋，睇黎要平行時空先搞得掂

關領空禁領海
停機場同港口
絕對做得出

其實目前情況中國跟本唔care失去成個香港。中共只係會用盡所有辦法保住自己政權。

香港係一個有好多利益，但係又未至於生死存亡(因為中國人奴才體質)，放手又好可惜嘅地方。

英美規則 港人智力
捲土重來應該唔係FF

至於經濟圈，國際組織力量既高度就未知
理想既 未來中國就會多個敵人（應該係世仇）
東方以巴

更何況未來戰爭唔係限於人數
中共由港台打倒

你地d人走灑，大灣區D樓仲有邊個黎買呀，全部同我做，之後番大陸買樓

不停咁向大灣區輸血

鎖FIR咪開戰

平時有咩批評 會聽到一句 唔鍾意香港就快D走

而家想走又唔得

亦都代表班賣港高官唔使諗住走

咁就仲好 攬炒

之前可能係
經過反送中同之後既抗中示威後可能中共改變心態，變成要清洗香港人
所以而家真係要留意局勢，唔對路真係要走

點仲好
香港人玩完變新疆人，中共傷幾滴血
似壞結局多d喎

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

香港簡易流亡手冊

西方世界對支那共匪嘅一舉一動已經開始提高警覺，再唔有所行動嘅話就只可以睇住整個香港成為屠宰場

所以你都見歐美國家都已經開始講到明要收容我哋

仲話好 閂埋門打仔呀 到時比佢槍斃咗乜柒都唔知啦

唔畀走咪要唗米飯養埋你
除非你唔係一般人
大陸喱十鳩幾億有國家肯收共產黨一樣放呀

即刻變英國籍，正呀

咁就要派戰機你搵空降師接走啲人啊

(救手足最後機會) 有冇諗過攬炒香港=一萬手足被清洗？

Push

佢封機場港口成個香港無得走喎，周圍都係中國領土

佢邊有咁醒
輸打贏要就真

咁多bno 以外既外國公民，開硬戰

英國會跪就唔會搞咁多嘢
擺明係侵侵施壓要英國幫香港

希望啦

佢要攞返個空嘅香港呢其實係攞嚟比佢自己打飛機㗎嘛。極端民族主義姐就係咁㗎啦

建議樓主睇吓聖經
以色列人喺埃及嗰時，法老一樣唔想以色列人走
但又唔會俾佢哋公平嘅權利，因為埃及人要一班可以任意魚肉嘅奴隸

返嚟香港
中共唔想香港坐大，始終唔係親生仔，仲要香港人keep住唔乖
由六四開始，香港人同大陸越行越遠。直至胡溫期間韜光養晦，溫水煮鞋開始湊效，（真）香港人自己貢返大陸玩，對大陸新科技唔再全然否定

係到反送中之後呢個分野先明顯出嚟
對中共嚟講，經歷咗64 612，佢哋深切明白香港人唔會受佢哋嗰套，所以只可以硬取

可以想像，未來十年，香港同中國都會周旋喺出出入入之間，就好像法老唔肯放以色列人一樣

對中共嚟講，失去香港除咗冇咗少少錢之外，仲失去埋佢哋唯一對外嘅窗口。冇咗香港，中國唔會死，但會更加封閉。到時中國只有A股，靠內銷支撐起所有經濟

客觀啲諗，中國人口十億，佔全球1/7，其實鎖國自己同自己玩都未必咁快死

香港啲錢係香港人手上 你有無聽過八二定律？

彈咗出去點會俾你彈翻入嚟

所以香港人咪危囉，雜種狗根本行返文革個套，寧願食谷種都要清洗潛在敵人

佢冇可能噉講㗎，因為不符佢「香港人係同胞，中國係為香港人好」嘅官方論述

支那咩心態
唔鍾意反對党嘅人
但係又唔俾人走

得小粉紅同班低層無腦先咁既口吻
中共高層口吻一致都係警告英國唔好咁做
因為佢都知走300萬人同錢係好撚大獲
大陸經濟同香港係無得翻身 大陸無咁多錢托得起香港

依樣野就係清洗

佢唔係怕啲人走資 佢係怕啲人才走曬 佢哋根本知道香港冇咗呢班人才冇咗香港人根本就係爛地一塊 地大陸冇咩? 高樓大廈可以短時間起 但係人才係要經歷過好多經驗磨練 係喺香港呢個國際金融中心磨練出嚟嘅人才 唔係鎖國嘅人才 係要有國際視野 佢依家根本就係想控制香港又想控制班人才同佢賣命 當然係主要金融地產人才仲有科技

到時打仗都似
而家世界嘅民主聯盟已經成立

明唔明香港本身只係塊爛地，乜都冇
國際地位都係人地俾

香港之所以係香港唔係深圳，係因為有一班唔係中国人既人留係香港，即係我地
走左香港就變番塊爛地

加拿大前政府人員俾中共捉咗 仲要兩個 加拿大冇實際行動
美國人直情係北韓被殺 美國都冇實際行動
你係中國境內被殺 你係咩人都好 即使係美國人都好 美國唔會方法實際救到你
中共有國安法 之後要捉你就捉你 唔怕你抗爭

因為佢唔比人彈入 又要整多樣野禁人彈入
香港又衰多兩錢重

冇得驚

點解唔想比香港人走
明明換血換咗咁多年

外交層面佢緊係要咁講啦 依加日已落係落鳩佢面呀 佢緊係要同佢講後果自負啦 係咪好耳熟呀？咪解放軍囉 香港係唔會好似新疆咁 一個國際城市 一個暫時資訊重流通既城市 同埋當就算變到新疆咁 香港人都走曬啦 個個都咁鍾意有事就移民

我唔擔心冇左日已落個逃生門 我唔擔心美國唔比綠卡我地 我唔擔心台灣唔接濟我地 我最擔心 係香港人口講光復香港 但係當我地想光復個班重企係到既時候 大部分人都移曬民 香港冇曬香港人重叫唔叫香港？重算唔算光復到香港 我都睇唔透

無錯
反正習近平可以永遠做皇帝
其他人死唔死都唔關佢事
佢自己保住個位咪得

一黎啦 唔通佢話歡迎你走咩
佢個論述係
1) 香港國安法係中國內政
2) 立國安法對香港係好事黎
你英國話因為國安法接香港人走做到中東難民咁擺明落中共面啦

二黎本來淨係得少數精英同有錢佬有條件移民
有錢佬通常都係攞passport但繼續係香港做生意搵錢 唔影響
係有班精英可以人+錢完全離開 但呢班人為數唔多 對香港經濟影響唔大
但宜家英國吹到成三百萬人可以qualify走
有幾多中產 幾多企業既中層 由走唔到變走得甩
又有幾多年輕人 本身佢地冇負擔 可以話走就走
呢班宜家既中流砥柱+社會新力軍都走晒
咁淨底既香港就得番一堆廢老同英文都唔識講既社會低層
你係中共會唔會比英國咁做吖?
靠譚仔阿姐同娜娜撐起個國際金融中心做中共白手套咩

香港人 對中共政權黎講 一d都唔重要 佢(覺得)可以移植大陸既人材過黎取代我地 都係佢地一直做緊既野 你地自己要走要移民 佢直頭歡迎至極添啦 唔洗我再搞咁多野 但係佢冇理由外交層面咁講架嗎 重比人hub到上面 緊係出黎芝娃娃式吠兩野啦

睇嚟我用10年讀一個經濟學PHD
我都唔會明呢件事點解會發生

冇錯，所以我唔覺得中共想叫停BNO平權係imply緊樓主所講嘅嘢
當然要stay alert，但唔好過份解讀

中國五千年個個末代皇帝都係咁上下質素
貪污舞弊謀害忠良民不聊生都係wfc
最緊要保住自己條命

同埋 Brexit
其實英國佬都係做順水人情
佢哋都好需要人同錢去英國幫佢撐過 Brexit

講真
接曬啲香港人同資金過去英國，不知幾爽皮

佢係驚人舉家帶錢走

中國其實真係生命力強勁
過去歷史幾動盪都未滅亡

你知道桂民海嗎？

泰國肯定有份幫手

中共先最想你走，佢最驚既就係幾百萬香港人突然有居留權變英國人，咁英國人就可以插手香港事務，呢樣先係中共最驚既野，對佢黎講你走佢仲好，更加方便佢換過哂D血，留島不留人你又唔係第一日聽

緊係要留番D韮菜黎割

奴隸邊會嫌多, 反抗既咪殺左你, 根本唔會理外國

我地要盡量清空哂所有野

照常理係咁解讀
但睇咗呢幾年 中共有邊次係照常理
好似之前貿易戰口響響 轉過頭成團人去美帝買大豆兼比全世界羞辱都笑笑口
一班友講呢樣 另一班講第樣
一黎佢地內部內鬥已經好勁
二黎 根本個個都戇鳩鳩咁 你以為佢好深謀遠慮諗過度過先講
呢幾年發生既事 好多都係打嘴炮
人地唔出聲佢就大支野
美國一出聲佢走住黎屌

中國貪你嗰少少錢
對你嚟講係幾多嘅
不過會唔會係中國要貪呀，已經係佢架啦
人才走咗，令其他人知道嘈完有民移仲恐怖啦

雖然話留島不留人，中共無疑係想種族清洗，進行大換血，但中共又點會咁好死，畀一班唔聽話嘅香港人全身而退。以新疆同西藏為例，你唔聽話，佢就不斷放班共產黨員入去，溝淡你，監視你，拘禁你，玩死你為止，但就偏唔放你去外國自由生活。李嘉誠早排一開始撒資，中共已公然威嚇別讓李嘉誠跑了。而家外國話要接收香港人，正正刺痛中共的神經，所以先咁緊張大力恐嚇反對。中共的留島不留人，唔係放香港人走，而係要整死香港人呀。

直頭就興奮啦！

西方如果真係有心打熱戰
乜鳩都可以做藉口

好似要去當地中國領事館申請並註銷特區護照同身份，批准咗先真係脫離中國籍。689咁把炮為手足開特快通道，真唔話得。

錢係香港庫房同外匯

佢唔係想不留人
佢係想留錢啫

跟住 14 億人都諗辦法做香港人再去做難民

但係而家唔係封關出唔到去咩

你唔明正常, 香港以至全世界都唔會明小學雞個腦宜家呢緊咩

好簡單，你同藍屍五毛小粉紅講文化大革命、大飢荒、8964，佢哋都仲可以駁你先好嘢
冇得救

Sophist ?

小學雞發爛渣

你比人洗左腦啦, 中國只係一塊土地, 5000年黎亡左好多次啦, 你覺得大汗都係中國人?

我唔覺得英美救人係好事，破釜沉舟先會贏，除非你走咗可以推動革命，否則普通人走黎做咩？

小學雞發爛炸本來好小事, 最多咪藤條打幾下, 但一旦小學雞坐正做皇帝, 後果就係全世界同佢一齊死

你個唸法放係2000年前我會話你o岩

會唔會鎖港
禁出禁入
等你無得走
派解放軍落黎
大屠殺 見一個香港人殺一個
清洗種族

上年已經講緊

怕錢人技走晒

A

最怕佢唔高調，無聲咬死人

好似賣豬仔咁要留返D香港人幫支那做牛做馬

香港人走晒咪大陸人接班

有人認為今次移民同撤資,
米好似64同回歸信心問題咁,好快D人同外資返來(on七九想法)

64震壓之後出現97回歸信心問題, 而產生移民意願.
其實本身只係對未來害怕, 同對中共不實質恐懼.

但今次送中加國安法所產生移民意願.對比起97信心危機.
呢次係會好多人去實際移民, 應該97無得同佢比.
因為對中共既恐懼係親身體會,而非心理恐懼.

明明最想走果班係藍屍

如果3百萬人一齊走嘅話 香港一定玩完 不過香港人連罷工都唔肯 我懷疑實質有幾多人真係會走

接班 真係講做野 大陸人挽鞋都未有資格

美國反制停中國航空都即跪啦
點鎖港呀

睇下點大動作，
抄有錢佬家，抄公司家，可能唔理
抄普通市民家，戰艦黎接人走。
封港封機場，戰艦黎。
停網停水電，金融中心玩完，戰艦到

係就係咁講。但冇左香港 更加唔洗諗要統治台灣同埋14億人既玻璃心碎晒
所以為左面子、野心同埋玻璃心 點會要駁架啦

中共緊係唔會比香港人走，走左一半人香港即刻冇晒勞動力，現有所有公司都會直接仆街，果時經濟即時玩完，香港一玩完，佢地連最後回血既機會都冇
效果仲勁過全港罷工

呢個先係真理 香港有價值係因為有香港人
唔係班支那豬

又話留島不留人

想問樓主做呢個結論有冇理論做支持？？
香港既錢主要係儲備
中共唔會驚你地走

走得基本上全部都受過港英政府正統教育，而且大部份都係專材
好似醫生同護士，如果佢哋走七八成，無人填補到佢哋，肯定成個醫管局同香港醫療界霖檔

除咗全港未到退休既公務員，被林鄭班濕鳩狗官劫持走唔甩外
香港係大陸班貪官權貴退休後同佢哋啲家屬來歎世界，無左醫療福利呢樣野，落嚟無意思，佢哋應該嚇到瀨緊屎

屌好撚驚
黎幾日睇到心驚膽跳
無錢走

儲備?
唔少變左中共出的美元債券 仲有得剩?

完全一國一制，到時冇可能再收佢地

無BNO血統之前又無做過手足，點收先？

唔通有生之年見到大陸人為咗做難民鳩叫港獨

夠膽鎖港，美帝四個航母戰鬥群一定做野
可能會直接佔領香港或者黎多次常風行動

唔錯喎

佢咁搞法，咪每個國家派戰艦嚟接返自己啲國民走囉...
我怕維港唔夠位容納哂所有艦艇

佢想打針麻醉隻雞然後切忽肉落嚟
但係連血都唔止

揸BNO當外國人 到時規定喺香港做嘢要working visa 由佢話事

你唔講自己有BNO

佢唔會知架喎

去到咁，一定要走啦

因為香港人好恰，又愛返工
係幾好既人口

所以留島不留人 不成立

人可以走 留低晒D 錢先準走

咪天真啦

笑死

真係好撚變態
似情侶間出問題唔係分手
而係不斷騷擾人逼到人癲
成個丁蟹咁

唔走

香港個體制唔係大陸人玩得轉

班友仲話唔好走
就快大難臨頭

你宜家先知, 老美, 老共 一向都為利益架啦,
你唔好咁天真呂?? 香港無好處, 老美都唔會幫呢個係真

所以而家咪撤僑
同埋可以海關check護照
外國人先比走

強國10%土豪啲錢已經夠做

被自殺計畫

唔想有革命種子
要全面抹殺

好似個野蠻老母
「唔鍾意就走，唔好留係屋企」
到真係走嗰時，又屌你呢樣嗰樣

就算英國唔比，呢班友原本都會plan走去第度

咩心態? 咪變態囉

同老鄧嘅恐嚇一9樣，你想俾人走佢就恐嚇殺晒啲人無得走

留島不留人意思係滅絕香港人

啱 每日150都唔會有錢得去邊

Exactly

有冇諗過英國其實都想要香港既人才同錢

公墓園唔準走

香港人和香港公司一年交幾多稅俾政府? 幾千億。

香港人一年用幾錢買新樓? 都係幾千億。 而當中有幾多係流入政府? 當佢五成。

如果政府收入大減, 是咪要大量cut政府開支, 或者連年財政赤字? 如果cut公務員, 政府不穩定。如果cut基建, 大陸無收入。如果加稅, 黃藍團結, 社會不穩定。如果發債, 香港主權評級下跌, 資金外流, 借貸成本增加, 企業倒閉風險增加, 社會不穩定。

香港人和香港公司一年儲幾錢入銀行體系? 大概幾萬億。 而當中有幾多係香港銀行轉借到大陸企業? 當佢三成, 都有一萬億。

香港人一年用幾錢買新股? 幾百億走唔甩。 當佢當中有幾多係中資? 起碼八九成。

上本加加埋埋, 港豬一年為香港貢獻幾萬億, 而當中又有大約一半流到中方。 如果香港走一半人, 呢隻生金蛋的鵝就會變成生鵪鶉蛋
的奀奀鵪鶉, 對政府損失極大。

其實 而家都冇咩可能
本來溫水煮蛙年代 可以慢慢來
而家比人睇晒D 醜態...

就算係要
都唔會幾日改口幾次
可能好緊急 英國都好亂

佢地係想留島不留人
但重點係想慢慢黎
一次過咁做會大量資金外流

我諗依家西方世界係加速緊搵盟友隨時會開戰

走佬去英國既人都有返咁上下財力先走到 姐係可以搾取既錢少左掛

本身拎咩藉都係咁嫁啦
根本即係移民

明顯佢想要香港嘅錢

推

整個無形啲柏林圍牆

人地最想慢慢溝淡你 死嘅死 散嘅散 生埋下一代 歷史更新版本 再教育變乖乖 搞掂！ 未來要幾好有幾好 個個都會話幸福。

點知而家全球咁多救授聲音 萬一今鋪你地走Q咗 團結齊心 又有資金技術人材 仲有意志同自由 出咗手掌心 完全控制唔到 點搞呀痴線 唉~

不要重於香港人撤走，該重於處罰撐國家法的香港人，便他們財產凍結。
因他們係最怕死的一羣，他們祇為私利，冇忠心的人。
香港人很多人仍未必想撤走，因愛香港，不想棄香港，仍想團結一起。 香港人 加油

689改名未?
仲叫振英?
係咪想作反?

佢應該係要你錢留低 人係唔係到其實佢唔care

各位小心外匯管制

移民自然要帶錢走
多人走，香港仲邊有咁多錢進貢俾班權貴?

其實有BNO 果班, 都差唔多30+歲
係有錢同主要勞動力果批人
同埋你以為藍絲唔會走咩

英國揸撚住春袋？？

佢好似雙國籍？

有6億人連1000蚊人仔月收入都無
香港呢筆錢足以吊住支共條命

佢地想困住香港人既錢
慢慢比中共抄家

中共真係以為藍絲愛国愛黨
願意比人抄家架

唔想香港人帶錢走

而家留個島比佢應該開心先係架？
只不過人同錢走晒之嘛

雞肋

中國新國藉法
只要你祖先曾經係中國人
即使你代代mix
變埋美國人
都係中國藉

總知黃皮膚黑眼睛就係中國藉
不論你係坡狗 馬拉 台灣

而外地人在中國土地果刻
都會自動送上中國藉
其他國藉無效

藍屍：咁唔中意香港咪走囉。
支那：屌你老母唔準走

係香港供緊樓既，或者有一份好工點會輕易咁走

有英藉可方便開英國銀行走資
方便買樓

咩人材支那冇
支那每年七八百萬大學生畢業
強制移民或出政策吸引建設新香港都得
支那要香港人錢
支那政府本來很有錢
短短幾年畀傻逼習敗晒
外匯要，你哋存款都要，強積金又要，全部都要
香港人人均強積金20萬港元
人均存款30.4萬港元
假設300百萬人短期每人帶50萬港元走路都幾莊觀
300*500=15萬億港元
呢d係自由兌換港元，唔係支那政府任印人民幣，不要低估支那共匪搶錢本性，盡量快d換美金開離岸戶口，最多係匯率差額捐失
共匪抄家一無所有

第時轉型做國際舞蹈中心囉

無所謂 大部份義士都無BNO
依家附合資格移民既大部份藍絲黎

唔通我地係玲姐

大把藍搵人副簽緊。。

重點係土匪要抄家補血
走晒點補血

我諗中共係睇錢唔係藍黃

呢樣好重要

咁而家人人唱美金同離岸係好正確

講咗成年啦

咁未好 咁同宣戰冇分別

英國頂住

同埋唔止300萬BNO香港人走
仲要計埋97後專材/投資移民嗰班有香港身分證嘅中国人(九龍站上蓋嗰堆)
呢班人本來就有異心但貪近老家先走落嚟香港
有咩事佢哋隨時走得快過班BNO
佢哋個個都有一定資產係香港/轉緊走
到時香港淨係得返戇鳩藍絲同綜緩蝗

香港人重來無中國藉。
邊個香港人有中國退休金？

種族滅絕，支那做緊nazi既事。香港人情況更為惡劣，因唔似猶太人國土連接其他國家可以陸路偷渡，香港連住都係支那關口，附近並無其他國家連接屠殺上黎，九死一生。

面對國安法，香港人何去何從？

香港人走左
你搶晒庫房啲錢都有好多啦

D錢射晒去離岸啦

戰狼一挑二啦

咪玩啦
要走真係幾多人會走喎
我老豆老母都唔會走
屋企d藍絲親戚都一樣

支金不嬲都只需要香港, 唔需要香港人

人可以走, 但錢唔可以走

你班友個個賣樓換美元走資, 咁仲有幾多美元外儲剩底留畀支共?

國際搶奪香港人財遊戲, 正式開始

所以香港社會咪冇哂班後生 同比較有頭腦,做到野既人囉
反而得返班拎老綜同生果金既社會負擔 加上內地班人既質素係點 大家有目共睹 所以中共/港共先唔會比你地走 同埋一旦比咁多香走到 大陸班人隨時都會想有樣學樣 到時真係支爆都似

瘦田無人耕
耕開有人爭

本來當港燦垃圾
到人人都爭先知係好野

我明呀
但I mean個數量唔會好多
話就話300萬？我諗會走既應該一半都無

只好由佢地死

不如諗下啲錢點走先
佢唔係要人係要錢咋

又話留島不留人，而家又唔比人走
講到尾就係想你做佢奴隸

正常移民程序要交無犯罪紀錄證明書？
佢哋會唔會拖慢嚟出？

簽發「無犯罪紀錄證明書」( 俗稱「良民證」)
是一項由香港警務處提供的收費服務

所以就算俾你哋搵到個島建國, 中共一定會玩嘢阻止, 佢唔會容許第三個華人政權崛起

你帶得到庫房的錢走咩

老老實實
香港有錢/有啱外國嘅專業技能嘅人保守都有1M嘅
呢堆就一定受各國歡迎，有一定國際化，順民又識英文，但其他就真係難講

但呢幾日講到明國安法勢在必行，係立硬

英美就係等你立得成就做嘢

好好笑呀，又要面子要型，又要無痛

佢敢又唔怕啊 再加速攬炒～

樓豬唔好ff啦 口交部係口交架渣

英國佬咁缺錢，香港班收成期個個賣樓帶成千萬過去不知幾吸引

咁香港人資產佢更加唔會care
香港好多錢係外資係外國商人的

可能到時到佢地攬炒支共

走幾十萬elite已經可以令到tax income少over一半啦

到時又話班大劣人暴動

美國既香港人權民主法案，打破左呢樣野
政治案底唔影響簽證移民

而且而家國際仲信警務處咩

下 佢地連香港出世都唔係喎
救左97後香港出世手足先啦
D專材俾強國回收

拖得太耐有啲國家直頭唔等照出

外國政府自己做就得

由0申請一個新嘅國籍先要

而家bno個批佢哋已經廿幾年前開始有
點會再睇良民證啫

大家不如擔心下會唔會禁止出境

佢放幾隻大陸公司落黎上市cap水
都多過香港人走掛

仲有，bno平權後，有bno資格的亦唔使良民證。

你當bno人士搬屋搬番去英國就係。

至於帶錢走就一定啦。去到嗰邊，未搵到工前，都要基本生活費去支持住。

無錯 香港以前做得大都係靠1950、60、70由上海廣東走難既商家資金同技工支持
迎來70、80時代既工業強勁發展 邊個國家接收香港人其實都有發展金融既優勢

永久性居民唔會甩架

好似話人嘅出生地居留權無得剝奪 想郁bno人嘅居留權 點郁我唔知啦 前題中共土共黐鳩線 牙習又乜都唔識 其實會點無得估